【國際戰線】連登仔係肺炎疫情下, 仲有邊個國家未屌過？

北韓？

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

台灣好似未屌過

加拿大?